點解仲會有人撐？

親戚係屋企wtsapp group po左張相，表示佢依家係灣仔參加撐警行動，舉哂牌咁，求教點樣覆佢好？！？！

whatsapp啲死老野仲煩 日日洗我腦

咩都唔講，直接出d警察打人嘅片

退gp

習近平家族圖

真係唔仲比咩反應好

你71遊行po翻上group囉

喺倫敦撐香港警察有鬼用 應該叫啲英國人即刻回流香港撐警察

垃圾離岸愛國份子

唯一只諗到咁樣回應佢

唔啱傾咪退group
依家唔退遲早都退

梁烈士祭壇已被拆毀！

同佢地講睇住收尾嗰幾年